Garena:Houston we have a problem

用其他account無事 係呢個先咁 有無人試過

要等侯生覆